真心唔明 點解我次次都分析錯.......

其實分析錯左邊到

麵爺

無論移動平均線 陰陽燭 rsi 圓底 頭肩乜尻都用哂了

點解都偏離左預算小小

麵神聽日有咩啟示

媽咪不知幾準！！！

係咁啱掉轉左升同跌

唔係wo
之前真係出現左三黑烏鴉架啦wo

這幾日個市咁西 分析錯都唔出奇

收到風樓主明天重牛

會唔會嗰三隻係白鴿黎？

即係其實好多人都分析錯哂？

你基本面錯左

呢度係連燈

唔係 三黑烏鴉拖吊頸
大跌之勢黎架wo

我覺得嗰啲分析技巧唔會係呢啲上落市到用到

朝拜 點都敵唔過麵爺

D 大莊尤其沈大師門生全focus 住連登，想發圍？

少年你諗太多了

燈>>>>>>>分析

唔明唔緊要 樓豬千祈唔好反手牛 如果唔係左一巴右一巴

唔記得邊條撚樣話過股市唔會重覆過去既走勢定乜鳩，呢啲所謂既投資策略只係有限度咁提高準繩率而唔係必然，數理强如牛頓都喺股市蝕到仆街

點解我睇既係股市係不斷重複既....

十年一大牛 三年一小牛

牛軍必勝

麵哥有冇留意到呢幾次個個都以為會大升/大跌最後都係相反走勢，下一次再次係一致認為既話買相反方向試下

其實次次預測錯都係一個好處，調轉黎買就fatfat

我發達餐餐魚翅撈飯靠你了

面爺聽日點睇？

咁而家究竟熊市啲牛市呀

最尾會以你地買既決定相反番
唔好亂黎呀

認真唔出post玩野啦 再咁輸落去跳樓都唔得掂

求麵神指點迷津

有乜理由今日都跌唔落
全世界都跌

to 麵神同化雲神

對自己要有信心!!!

真係唔識睇 好撚混亂

你買2k姐
唔緊要啦
咁多位巴打1人1蚊比返你又點話
大家睇你地頭

咪係 完全無解

面神睇好得唔得
唔好再搞我d淡倉好無？

個解咪就係今日有新鮮出爐熊掌食囉

佢跌得一兩百點我已經覺奇怪

仲要反升....我真係o撚左

咁你點睇聽日方向

跌過下係落去殺埋29800牛
劏完牛咪返上去食熊掌

即係其實睇住牛熊黎玩就得？

因為股市係圍住你兩個而轉
求tips

麵神對唔住呀
我講錯野呀
你d技術分析先係最準架
不要質疑你的神

啲熊一出就要急住打哂佢
係咪代表唔想俾機會老散做淡阻撚住哂？

呢個市遠熊其實無得輸

我慢慢覺得我係經常犯左一個相同既錯誤
先會搞到咁

但暫時未唸到呢個錯誤係咩

唔係技術市有咩好分析

其實你有冇贏過錢

就係永遠開對家既真理

要被分析的是麵哥不是市

29000-29800啲牛牛點睇，仲未養夠肥？

29800今朝打左靶啦

除左298牛
其他牛唔夠302-304熊肥

求麵神放過我隻熊仔比佢快高長大

邊隻
304 聽朝未開市可能就打靶了

想問下麵爺除咗8448, 仲持有咩正股?

無記錯佢入左1800

講左佢仲有命嘅
未講仲有一線生機
講左連屍都冇

你冇錯 係市場既錯.jpg

錯唔緊要 最緊要轉身前通知聲
睇你頭架啦 麵爺

麵神 有冇諗過開班教人燈神速成班？

無論點 我都g持你！

空倉

之前我唔知佢入咗1800, 所以上兩個星期手多入咗, 依家知佢空倉, 唔知點解成身鬆曬

短線根本好難炒，可能睇長線你岩架
話時話聽日你點睇

空倉--> 睇淡... D 熊仔收得皮...

我都奇怪1800做咩今日升
原來麵神放左

大dodo

因為你燈囉 問問問

麵神買遠牛就會股災嘅啦
千其唔好買

係咁俾我地發達，我都無而為報了

分析本身有error

U are the ERROR.

今日升都唔代表你錯既，起碼睇多兩個禮拜先見到個trend

麵爺記得keep住睇淡，轉身正衰仔

呢個好似係講緊stock value at time t =value at t-1 +noise etc
但d noise 就其實包埋其他人會覺得走勢會重複

利伸：咩都唔識

你肯定係少少？

唔係呀，我觀察咗咁耐次次都啱
只係世人用錯角度黎睇⋯⋯

升同跌其實都係一線之差姐

同埋牛頓好似係南海公司騙局苦主，同數理冇乜關係

上次麵爺post張分析圖第三隻烏鴉好肥

面神，讀書都話ta系useful，但系吾系一定岩

小小？

你係燈

面神，其實我覺得係你個人個勢嘅問題

勢同運相輔相成

加埋係運勢

勢某程度上牽引住運

運冇得講

但你個勢明顯係差

勢其實又係心態所致

你越想分析得啱

你越係衰越係頹

不如試吓改變心態

覺得自己咩分析都係錯

可能可以改變個勢

但你必須係由心而發

而唔係為改變個勢而自欺欺人

勢好運自然來

到時財源滾滾來

加油

支持你

你收手啦仆街仔

收左啦

你好似又講得有道理

但又好似串緊我咁

其實你嚟到呢個世界，係一個安排，你會比你想像中更加偉大

最緊要建議有無用姐 如果串完你 你有得著 你變m男都制姐

你喺連登分析完
私底下做相反操作
咁就算分析錯
都有返啲揸拿

岩岩岩 有道理

掉返轉買咪得

閪得太過緊要

你缺少既係堅持
好多野唔係即日

佢長期嘅都。。。

上次諗住入遠牛就跌2千幾點，今次試下真係入遠熊做個實驗睇下

咁容易就世上無窮人喇 你唔係錯！只係未啱姐！累積下經驗喇後生仔

真心 宜家侵侵玩貿易戰點都唔會玩得一時三刻
買遠熊係就係無咁大槓桿
但真係無得輸

( Show Blocked User - 兜疤升柒里 )

屌，你唔係以為陰陽燭仲信得過呀？

你同占卜估聽日天氣一樣 趁仲未輸身家，收手啦 剩低D錢去銀行做定期可能賺得仲多過你玩股票

人本身就會犯錯 有人犯錯好多次都仍生存在市場 有人就只犯一次錯就要離場

人稱麵神的你 是哪一種呀？

嗱麵哥，咪話我話呀，其實你分析咁獨到，邊有理由唔中架，應該係流年不利，手風唔順啫。咁啦，大家一場連登仔，你先比十萬我幫你擺個風水陣，到時自然就風生水起，要風得風啦

次次都錯同次次都岩其實係一樣 你不如試下相信自己次次都錯

我一路跟麵哥對家
宜家上左樓啦

好簡單，你分析完買相反咪得

你冇錯喎

唔係你既錯 係市場既錯

其實冇

好多技術指標都喺滯後指標
rsi macd mtm呢類
滯後唔係話冇用 只係應該用來做中線確認買入既加注策略 而唔係單一既買入政略
有心做可以做下back test
除左250天線分牛熊都6成命中外
移動平均數根本唔work

治標方法
學埋波浪理論 黃金比率 同 江恩

治本方法
學懂宏觀觀濟同政治經濟學

聽講次次買牛熊街貨量少個邊勝率都好高..............

系系系你老母咩

系你系你老豆

技術分析係大戶用嚟撚狗嘅
技術分析完買相反就撚大戶
做人做狗自己揀

笑左

乖乖地做淡啦你

IQ題? 因為個分析真係錯左我估

能夠做到100%錯比50%對困難。

我決定左了 就聽你地講

等我靜靜地修行一排 再調節下自己個心態

先再出山!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

都未用心理學分析投資者心態